

  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
    
 Otvorený list prezidentovi USA, Barackovi Obamovi. 
  
  
 fffffffffffff&amp;&amp;&amp;&amp;b&amp;&amp;&amp;bbbbbb  
         
 Odosielateľ:  
 
 
 
 
 



 
 
 
   
   



  
 
 
 



 
 Adresát: Prezident USA Barack Obama.  
  
  
 



 
   
  
 Vážený pán prezident USA. 
 S  pozornosťou sledujem vaše osobné iniciatívy vedúce k riešeniu súčasnej svetovej hospodárskej krízy, ktorá vznikla práve v USA. Preto dovoľte mi,  oboznámiť Vás s mojou konštruktívnou kritikou, smerujúcou k vaším, nie práve principiálnym ekonomickým opatreniam. 
 Reálne riešenie akéhokoľvek problému je možné iba po tom, keď spoznáme dialektické príčiny vzniku predmetného problému. Vy pán prezident  dialektické príčiny vzniku súčasnej svetovej ekonomickej krízy nepoznáte, ja áno! 
 Preto dovoľte mi  uviesť dialektické, reálne príčiny vzniku „Vedeckého Komunizmu“ ako aj  súčasnej ekonomickej krízy. 
 Po rôznych izmoch, (kapitalizmus, idealizmus, soliptizmus, empiriokriticizmus..) jedna časť ľudskej  spoločnosti, (v Rusku) rozhodla sa celkom racionálne akceptovať za základ svojej spoločenskej filozofie, zákony vedy, číže zákony fyziky a matematiky. Tak vznikol spoločenský systém zvaný „Vedecký komunizmus“. 
 Ako je všeobecne známe „Vedecký komunizmus“ padol pred dvadsiatimi rokmi ako systém nefunkčný, ako systém zločinecký. 
 Z pádu zločineckého "Vedeckého Komunizmu" ale ľudstvo nevyvodilo žiadne poučenie. Nikoho na svete nenapadlo položiť si tú kardinálnu otázku, či „Vedecký komunizmus“ nepadol preto, že zákony vedy (fyziky a matematiky) sú mylné a že práve preto o vedecké bludy sa nikto opierať nesmie. 
 I keď pád „Vedeckého komunizmu“ bol exaktným dôkazom bludnosti, či zločinnosti vedy, veda ostala nedotknutá a tak mohla svoje bludy bez problémov pretransformovať aj do celosvetovej Globálnej ekonomiky. 
 Druhým exaktným dôkazom zločinnosti vedy, je súčasná svetová ekonomická kríza. Túto krízu vygenerovali univerzitne vzdelaní jedinci, z ktorých nejeden je nositeľom Nobelovej ceny za ekonómiu. 
 No ani teraz nie sú napadané bludy vedy, ani teraz sa príčina svetovej hospodárskej krízy nehľadá v bludoch vedy (fyziky a matematiky). 
 Pokiaľ sa neodhalia klamstvá vedy, neodhalia sa ani príčiny zločinnosti "Vedeckého Komunizmu", ale ani príčiny vzniku súčasnej hospodárskej krízy, ktorú jednoznačne vyvolali vedecké bludy aplikované v každodennej praxi. 
 Vážený pán prezident USA. 
 Tento otvorený list píšem Vám preto, že komunikácia s vedeckou obcou je nemožná. Vedci pochopiac, že oni svojimi bludmi splodili zločinecký „Vedecký Komunizmus“  ako aj súčasnú svetovú hospodársku krízu, živočíšnym pudom, pudom sebazáchovy, odmietajú reagovať na exaktné dôkazy ich omylov a iba trpne čakajú čo bude s nimi v budúcnosti. 
 Túto aroganciu vedeckej obci na celom svete, mohli by ste eliminovať svojím prezidentským nariadením – dekrétom - manifestom, v ktorom by ste zakázali na území USA šíriť exaktne dokázané vedecké bludy. 
 (Vedúce k vzniku totalitných systémov a hospodárskym krízam.) 
 Keďže veda je záležitosť veľmi komplikovaná a pre nezainteresovaných (pre drvivú väčšinu členov ľudskej spoločnosti ) temer nepochopiteľná, preto boj proti bludom vedy je potrebné začať zákazom šírenia takého vedeckého bludu, ktorý pozná čo najviac občanov USA, i ľudí na celom svete. 
 Ten triviálny vedecký, matematický blud, ktorý pozná temer každý človek na Zemi, znie nasledovne: 
 „Každé číslo násobené nulou je nula“! 
 Tento matematický blud, sa povinne učia všetky deti na celom svete i v USA. 
 V čom spočíva bludnosť, aj tejto matematickej poučky. V tom, že v praxi ju človek nemôže nikde použiť. Táto poučka platí iba v samotnej matematike, ktorá skúma iba to, že ktoré číslo je šťastné a ktoré nešťastné, ktoré je párne a ktoré je nepárne, či prvočíslo, druhočíslo, alebo treťočíslo .... 
 Tri jablká vynásobene nulou, zostanú tromi jablkami, lebo v materiálnej praxi niečo materiálne násobiť nulou znamená nenásobiť. 
 Už samotný nápad, niečo materiálne násobiť nulou, alebo nulu násobiť niečím materiálnym, pochádza iba z chorej hlavy, obecne iba z chorých hláv. 
 Vážený pán prezident USA! 
 Zakážte svojím prezidentským výnosom, vyučovať v USA vetu o násobení čísiel s nulou dovtedy, kým sa aspoň jeden matematik USA, neodhodlá sám na sebe dokázať platnosť tejto poučky, kým aspoň jeden učiteľ matematiky v USA, sa pred žiakmi nevynásobí nulou a nepremení  sa na nulu, čiže kým nezmizne z povrchu Zeme. 
  

  
 Táto krava je geniálnejšia ako všetci matematici sveta, lebo ona vie ako sa má správne násobiť nulou, pričom matematici sveta nie !!! 
 
 
 x 0= 0 

  
    
 
 
 
 
 Lebo bo iba  potom by sa mohli začať oficiálne odstraňovať reálne príčiny súčasnej hospodárskej krízy. 

 
 Lebo iba  potom by sa mohli  začať oficiálne búrať aj ďalšie totálne bludy tej vedy, ktorá splodila zločinecký „Vedecký komunizmus“ ako aj súčasnú svetovú hospodársku krízu. 
  
 Vážený pán prezident USA! 
 Osud ľudstva je vo vašich rukách, konkrétne vo vašom jedinom racionálnom zákaze a to v zákaze vyučovať  matematický blud o násobení nulou v USA. 
 Týmto vaším výnosom nemôžete nič stratiť, ale môžete získať srdcia všetkých ľudí na  svete. 
 Tým môžete vyslobodiť ľudstvo zo zajatia vedeckých bludov, i zo súčasnej svetovej hospodárskej krízy. 
 S úprimným pozdravom: Alexander Jozef JÁRAY. 
  
 P.s. 
 Opodstatnenosť mojej požiadavky potvrdzuje aj tá skutočnosť, že obsah tohto listu, nevyvolal u drvivej väčšine jeho čitateľov záujem o problém s násobením nulou, ale zúrivý amok, následkom čoho ma spontánne označujú za najväčšieho blázna na svete. Na moju nesmiernu radosť, lebo tým potvrdzujú tú skutočnosť, že ja nie som to čo oni. 
 Až tak zhubné sú následky bludnej vedy (matematiky a fyziky) na blokáciu racionálneho myslenia ľudstva. 
 Ak by ste sa chceli presvedčiť o úrovni vedomostí vysokoškolákov z matematiky, prejdite na http:matematické fórum , matematika, vysoká škola a prečítajte si ich reakcie na články pod značkou "genius"  (ktoré prečítalo za jediný deň 600 ľudí, ak to z hanby nad svojou neschopnosťou ešte nevymazali) a budete plakať. 
 Nemožno ich označiť ináč ako blbí a blbejší. 
 Touto cestou úprimne ďakujem tým čitateľom, ktorí mi za obsah tohto listu udelili karmu, bolo ich zatiaľ 22. (29. 11. 2009) To svedčí o tom, že na Slovensku žijú aj rozumní a inteligentní ľudia, obdarený božou prozreteľnosťou, čiže vrodeným úsudkom rozoznať pravdu od klamstva. 
   
  
 
 Diskusia je možná aj na nasledovnej adrese: 
  http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=212953&amp;bk=72279  

  

